覺不覺游水用蛙式好ON9

妹下妹下阻住哂

果然係豬腦

有野就講

游水本身已經on9

典解

同意
我就算係水底都堅持游自由式

我唔識游水都覺得蛙式好撚柒

系

其實我都係係池邊游幾下狗仔式ONLY

跟住遊蛙式既女後面遊都咪話唔爽

我連落都唔敢